東京租車會唔會好戇居?

會去近郊就租

如果只係市區
就坐地鐵好過
但記住早上過左10點
晚上6至8唔好坐地鐵

市區就好撚戇鳩。

揸車唔洗同人逼
買左野又唔洗成日拎住係手

如果係市區就真係好睇
係呀,唔洗同人逼,同其他車逼姐

我見停車場都唔平喎

識租一定租mario kart

唔考慮錢的話 揸車方便好多
利申 會租

我都租左，後日出發

我都租了、四月中去東京。自己喜歡，有好處有壞處